曼聯終於簽咗費南迪斯，你地班猁，鏝，鏈，熱，季，驚唔驚？

追緊上黎！

希望下年歐聯再見到你六弟

我狼第一隊驚
仲簽埋上海神鋒

今晚1分難求

樓主隻熱狗cc台撈唔掂 又入黎波台過底

樓上，成個時事台都係維穩派假本土，叫人送頭，揚晒啦，你地呢班打手咪講多d，等多d人醒，越做越顯眼囉

賓菲加個隻就話啫

歐聯位實入到啦

驚隻恩哈路有肺炎多D

最撚驚恩哈路 唔知佢有無隔離返14日先

下場到車路士驚了
6分波 爭前4
曼聯上兩次 4-0 2-1 輕取車路士
今場睇下破唔破到曼聯作客既入球紀錄